啱啱食飯，屌到個reception仆街

原本同個friend食元氣，唔使等位直入啦，咁reception 就幫我哋量體溫，點知佢同我講話我37.6度唔俾我入，仲串我話差0.1真係陰功我即刻攞支水飲咗兩啖，之後成支倒落佢個身度，再頭也不回咁去隔離黃店食

Set 37.5 嗰個弱智？

樓豬真陰公

應該倒落自己個身到，咁應該可以降返0.1度

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

果然曼狗都係戇鳩

竟然冇講你同我跪喺度

勿分化

典解你吾吐啖水落佢身度

角壓佢個頭埋嚟

點解唔係屌個receptionist
而去對住空氣屌

佢個嘢壊咗阿

型

根本量黎都哂鳩氣

黃店比寵物入？

又改名

On9
你無諗過你就快發燒咩

佢支水係熱水嚟

關你能事

On9 做完運動郁兩郁都過啦朝朝起身都37.2

呢個名幾好聽